Jack wills 香港係咪邊度都冇？

佢啲底褲好好著
仲有冇outlet嗰啲有得買？

執柒了

銅鑼灣果間執左未？

全線執呀 但包唔包outlet

執曬啦 上網買啦

屌 等唔知幾耐先送到嚟